{
	"games" : [
		{
		    "questions" : [
		        {
		            "question" : "Қожа Ахмет Ясауи кесенесін кім салды?",
		            "content" : [
		                "Әмір Темір",
		                "Абылай хан",
		                "Тәуке хан",
		                "Әбілқайыр"
		            ],
		            "correct" : 0
		        },
		        {
		            "question" : "Мажарстан деп аталатын ел?",
		            "content" : [
		                "Италия",
		                "Монголия",
		                "Венгрия",
		                "Қырғызстан"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "Теннис алаңы қалай аталады?",
		            "content" : [
		                "Ринг",
		                "Корт",
		                "Мұз айдыны",
		                "Жасыл алаң"
		            ],
		            "correct" : 1
		        },
		        {
		            "question" : "Ең соңғы нота қандай?",
		            "content" : [
		                "Ре",
		                "До",
		                "Си",
		                "Ля"
		            ],
		            "correct" : 2
		        },
		        {
		            "question" : "ПИ саны нешеге тең?",
		            "content" : [
		                "600",
		                "0",
		                "25",
		                "3.14"
		            ],
		            "correct" : 3
		        },
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Жанар",
				        "Аружан",
				        "Айдана",
				        "Айсана"
				    ],
				    "question": "Қожаның жүрегін жаулап алған қыздың аты кім?"
				},
				{
				    "correct": 3,
				    "content": [
				        "C++",
				        "Python",
				        "Java",
				        "CapCut"
				    ],
				    "question": "Мобилограф пайдаланатын бағдарлама?"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Бердікбек Соқпақбаев",
				        "Ғасыр Құралбайұлы",
				        "Мұхтар Әуезов",
				        "Мағжан Жұмабаев"
				    ],
				    "question": "«Менің атым Қожа» повесінің авторы кім?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "Қасқыр",
				        "Гепард",
				        "Жылқы",
				        "Елік"
				    ],
				    "question": "Әлемге әйгілі Porsche көлігінің эмблемасында қай жануар бейнеленген?"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "Ахмет Байтұрсынов",
				        "Мағжан Жұмабаев",
				        "Қасым Қайсенов",
				        "Абай Құнанбаев"
				    ],
				    "question": "Түркістан — екі дүние есігі ғой, Түркістан— ер түріктің бесігі ғой жырлаған ақын:"
				},
				{
				    "correct": 0,
				    "content": [
				        "Непал",
				        "АҚШ",
				        "Бразилия",
				        "Швецария"
				    ],
				    "question": "Әлемге әйгілі Эверест тауы қай елде орналасқан?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "1962",
				        "1963",
				        "1964",
				        "1965"
				    ],
				    "question": "When did China test their first atomic device?"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content": [
				        "a type of asset that is in cash in the current account of the commercial bank",
				        "a type of asset that is in the form of a deposit in the current account of the commercial bank",
				        "either of these",
				        "None of the above"
				    ],
				    "question": "A liquid asset is"
				},
				{
				    "correct": 1,
				    "content": [
				        "largest airport",
				        "highest airport",
				        "lowest airport",
				        "busiest airport"
				    ],
				    "question": "Lhasa airport at Tibet is the World's"
				},
				{
				    "correct": 2,
				    "content" : [
				        "Ethiopia",
				        "Nigeria",
				        "Zambia",
				        "Chad"
				    ],
				    "question": "Which of these African countries is situated south of the equator?"
				}
		    ]
		}
	]
}
